大波man，去攪九黃店

唔講都唔知有優惠，幫手宣傳

呢間好食

呢間咩名係邊到

又係依個肥仔

呢間好食！ 真心食過正

搞一獲就多100個手足去幫襯